依家係咪入貨好時機？

如題

長揸幾時都係入貨好時機

師兄，小弟短線